外國記者有冇報導 冇字連儂牆，數字榮光同圖案光時？

討論規避定係照叫係冇問題
我反而想知外國朋友知唔知香港發生咩事

世界各地都有國家安全法例
但法國人唱Do You Hear the People Sing會不會變數字歌？

「光時」又點解變到好似哈利波特入面「佛地魔」咁唔講得？

外國記者朋友應該要報導下
但記得要留意國安法或者提醒國民唔好犯國安法
萬一唔小心嚟到香港就俾人拉咗就唔好啦

推